{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 원탑풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますが、そのため払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 雨天の場合、いくつかの客室ではバーベキュー場を利用できません。 スパを利用して疲れを癒して旅行を楽しむことができます。 バーベキューパーティーも楽しむことができ、料金とセット情報が提供されます。 IPTVとWiFiを利用してスマートフォンの使用が便利になります。 屋外テラスとプールがあります。 朝食としておいしい食事を楽しむことができ、駐車場や観光のためのレンタルサービスもご利用いただけます。 快適な睡眠のためにホテル式寝具類を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合はペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。そのため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合、入室をお断りする場合があります。そのため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重にされることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "雨天の場合、バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "雨天の場合、いくつかの客室ではバーベキュー場を利用することができません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "スパを利用して疲れを癒し、バーベキューパーティーも楽しむことができます。また、朝食や駐車場、観光のためのレンタルサービスもございます。"
        },
        {
            "question": "快適な睡眠のための設備はありますか？",
            "answer": "快適な睡眠のためにホテル式寝具類を提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 703
    }
}